對上一個香港歌手現場演繹咩係震撼，係咪就係Eason唱浮誇？

對住班韓星

講真唱得好一般 有d失準
現在fans純粹俾反應

應該係gem

好好氣氛

So BAD!!!

RB kkbox 未來見
19叱吒撼動

eason有一年唔記得邊個頒獎禮係升降台唱裙下之臣果個震撼好多
不過搵唔返個youtube

六月飛霜吓話

差啲跌落黎

eason最震撼既演出係2006年get a life演唱會，一出場即刻唱浮誇

點會唔係mirror，完勝。

唱你老母鬨閪

敗好似係

我諗都係澤囝既最後祝福

張敬軒—2014酷愛呢

仲有推介 故園花茶、2014春秋

都諗起呢首

其實台下 班韓星應該唔知佢唱緊乜, 無韓文字幕

只係見到佢唱唱下就鳩叫........

台下聽到呆哂

浮跨我會揀呢個version

Kay 彳亍

明明係姜b

跟住唱晒出黎